三千鬆四千頭、QHD MON，IPS

喇叭非必須、背脊有窿掛到牆最好(好似大部份都無)，無就另諗辦法，業餘剪片執相多，會睇片睇戲，PC GAME輕度玩玩，MON會經AV功放，PC輸出，要求色靚少少，唔使去到超專業程度，市面香港行貨或者淘貨，有邊幾隻可以選擇？因為我張卡只係Sapphire HD7870 XT 2GB GDDR5，未來兩年估計都唔會升張卡，(唔壞既話)，所以唔會上4K MON，用緊既1080P 27吋LG MON可能先天問題，1080P根本唔適合做到27吋，所以好痛苦用左大半年，真係好想換左佢，有無人比下意見啊！謝過！

27吋用4K啦

我都用緊HD7850出4K 60HZ

我見好多三千鬆D，4K入門都好陽春，同埋驚好多軟件縮得太細，上網睇字要整一大輪...........不過想問，你隻係咩MON？滿唔滿意？同埋7850係用HDMI邊一隻線做輸出？聽人講話要用DP線先出得盡？有無咁既樹？

MON係LG 24UD58 > LG 27UK600

兩隻MON都算係滿意 但未滿足 想要埋廣色域

HD7850 要用DP1.2就出到4K 60hz , HDMI唔得

放大縮放比例基本上冇問題

愈黎愈黎多程式支援高DPI 除非你用緊個隻程式好冇都冇更新

師輕，話時話，我張Sapphire HD7870 XT 2GB GDDR5 ，輸出係Mini DP，從未插過用過，要買條咩線就可以完美出到最佳解像？一般MON有DP既輸入，好似唔係Mini DP頭，買個轉插細轉番大？定係有線係細頭大頭各一邊？

要轉插

Mini DisplayPort to DisplayPort 1.2

Mini DisplayPort 轉番做 HDMI？你又話HDMI出唔到4K 60HZ 10BIT色？

呢個搵錯

呢隻就寫明出到4k 60hz

有無淘寶或者深水埗貨啊？無信用卡啊